我發誓我要超越所有嘅hacker

成為全世界最強嘅white hat

今日由零開始，直到我登上hacker界嘅第一，成為電腦之母

netsend今日救了世界,但無人知道...

我唔同，我要名唔要利

哦